香农是一名语言治疗师，与从亚利桑那州飞来的亲家合租一套房子让她很紧张，因为病毒在亚利桑那州肆虐。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠状病毒是如何席卷华盛顿、马里兰州和弗吉尼亚州的。 |丽贝卡·谭，安东尼奥·奥利沃，约翰·d·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 他的妻子，他的公婆——乔·马斯奇洛在马萨诸塞州的所有家庭成员都接种了疫苗。 2019冠状病毒病的最新诅咒是疫苗嫉妒 
 她说，在父母或公婆同时接种了两剂疫苗后，去看望他们当然更安全，但最安全的计划是等到你和你的丈夫也接种了疫苗。 我的父母会比我早接种疫苗。 他们能来拜访吗? 杰米·杜charme, 2021年1月25日|时间 
 虽然她不认识你哥哥，但她同意你哥哥不相信你对嫂子的感情是中立的。 礼貌小姐:在点击“回复所有人”之前，请三思而后行 
 如果你相信你的公婆会想要回收，如果他们这样做更容易的话，那么现在就出于你的善良给他们买一个垃圾桶吧。 卡罗琳·海克斯:别指望34街会出现回收奇迹。卡罗琳·海克斯，2020年12月2日 
 如果神职人员自愿给他一份礼物，这绝不被认为是一种税收，他就同意将他们纳入法律。 大英百科全书，第11版，第9卷，第5片|各种 
 “不管怎样，我会嫁给他的。”桃金娘突然挑衅地说。 她的岳母赞许地看着她。 模仿者和其他故事|玛丽·e·威尔金斯·弗里曼 
 我更喜欢去岳父家，而不是女婿家。 国际大都会，完成|Paul Bourget 
 我不能再起诉你了，赫里加; 因为那必须完全是在模拟过程中进行的，就像被放逐的人一样。 威塞克斯的一个人叫查尔斯·w·惠斯勒 
 如果她愿意，我就毫不犹豫地接受这笔贷款，一笔从一个小舅子那里借来的贷款——借给我的贷款，而且不扣她的财产! 我的小说，完成|Edward Bulwer-Lytton